起城牆??????? 掛VPN 上到 , 唔掛VPN上唔到網 我屌啊

起城牆??????? 掛VPN 上到 , 唔掛VPN上唔到網 我屌啊

上唔到網又上到連登開post

樓主中左六合彩，幾時派錢啊？

延伸閱讀： ⁠

派左錢先?

Lokjai

係咪佢冇用六合彩交上網費搞到上唔到網啊？